弱智數學題6

Prove that 烏大龜=on9

Axiom don’t have to be proven

Given 烏大龜=on9

同1+1=2一樣
唔洗prove架

Then you are mk

利申： HKDSE English 3

The proof is trivial and is left as an exercise for the reader